有無人覺得M記廣告個肥佬好趕客？

睇見佢就無胃口

Btw

佢乜水？

扮大廚 其實咪又係工廠食物

托也哥

有睇開now/viuTV 節目就會知

2016年1月25日，大失業時代

咦，又話失業大時代嘅？去左邊呀？老細

2015年8月24日，樓市會跌

咦，又話樓市會跌嘅？去左邊呀？老細

2016年12月24日，信叔父，沽股票，換美金

2016年1月29日，股長線都係死，唔好相信死貓彈

2016年1月29日，恆指19683。
2017年8月25日，恆指27848。
咦，又話股市長線都係死嘅？去左邊呀？老細

節錄屈機男其他精彩偉論如下：

1) 其實我一直有留意大環境，但最堅既料都係由叔父度聽返來。
2) 股，樓，今年(2016年)會大大劑。
3) 我會轉美金，拎出來，脫歐機會唔大，但最怕萬一。
4) 留多d cash起身，唔好亂投資，2015高位買左樓，就自求多福，保住份工作繼續供，唔好亂轉工，出面大環境不佳。
5) (2016年1月30日) 大方向不變，跌，可以去到16000，彈都只係死貓彈，唔好信。

2017年現實
A) 2016年股市樓市無大大劑。
B) 英國脫左歐。
C) 2015年買左樓，不需要自求多福，因為層樓由2015年升到2017年。
D) 出面大環境無不佳，無失業率高企，無裁員潮。
E) 16000點未曾出現過。2016年最低只係到19111點。(根據etnet app恆指圖表)

總結
屈機男真係一直有留意大環境哦。
錯錯錯，錯錯錯，一直錯。
真係精彩絕倫。
好野。

Link :

米已成炊入！開局鬥捐錢